有冇人入到廁所冇屎屙都會循例用廁紙抹下個屎忽？

到底我想抹走啲咩？

冇

空虛

哥抆的不是屎 是寂寞

理想